<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<component type="desktop">
  <id>renku.desktop</id>
  <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
  <project_license>GPL-3.0+</project_license>
  <name>Renku</name>
  <name xml:lang="ca">Renku</name>
  <name xml:lang="ca-valencia">Renku</name>
  <name xml:lang="de">Renku</name>
  <name xml:lang="es">Renku</name>
  <name xml:lang="fi">Renku</name>
  <name xml:lang="gl">Renku</name>
  <name xml:lang="it">Renku</name>
  <name xml:lang="nl">Renku</name>
  <name xml:lang="pl">Renku</name>
  <name xml:lang="pt">Renku</name>
  <name xml:lang="pt-BR">Renku</name>
  <name xml:lang="sk">Renku</name>
  <name xml:lang="sv">Renku</name>
  <name xml:lang="uk">Renku</name>
  <name xml:lang="x-test">xxRenkuxx</name>
  <summary>Note Taking Application</summary>
  <summary xml:lang="ca">Aplicació per prendre notes</summary>
  <summary xml:lang="ca-valencia">Aplicació per prendre notes</summary>
  <summary xml:lang="de">Programm zur Notizenerstellung</summary>
  <summary xml:lang="es">Aplicación para tomar notas</summary>
  <summary xml:lang="fi">Muistiinpanosovellus</summary>
  <summary xml:lang="gl">Programa para tomar notas</summary>
  <summary xml:lang="it">Applicazione per prendere delle note</summary>
  <summary xml:lang="nl">Toepassing voor notities</summary>
  <summary xml:lang="pl">Aplikacja do robienia notatek</summary>
  <summary xml:lang="pt">Aplicação de Apontamento de Notas</summary>
  <summary xml:lang="pt-BR">Aplicativo de notas</summary>
  <summary xml:lang="sk">Aplikácia na tvorbu poznámok</summary>
  <summary xml:lang="sv">Anteckningsprogram</summary>
  <summary xml:lang="uk">Програма для роботи з нотатками</summary>
  <summary xml:lang="x-test">xxNote Taking Applicationxx</summary>
  <description>
    <p>
      Renku is an efficient and simple application for managing your notes.
      It helps you organize the knowledge you accumulate and acts as a personal wiki.
      You'll never forget anything anymore, getting your mind like water.
    </p>
    <p xml:lang="ca">El Renku és una aplicació eficaç i senzilla per a la gestió de les vostres notes. Ajuda a organitzar el coneixement que acumuleu i actua com un wiki personal. Mai oblidareu res més, fa que la vostra ment sigui com l'aigua.</p>
    <p xml:lang="ca-valencia">El Renku és una aplicació eficaç i senzilla per a la gestió de les vostres notes. Ajuda a organitzar el coneixement que acumuleu i actua com un wiki personal. Mai oblidareu res més, fa que la vostra ment siga com l'aigua.</p>
    <p xml:lang="es">Renku es una aplicación sencilla y eficiente para gestionar sus notas. Le ayuda a organizar el conocimiento que acumula y funciona como una wiki personal. Ya no volverá a olvidarse de nada, teniendo la mente clara como el agua.</p>
    <p xml:lang="fi">Renku on yksinkertainen ja tehokas sovellus muistiinpanojesi hallitsemiseen. Se auttaa sinua järjestämään keräämiäsi tietoja ja toimii henkilökohtaisena wikinä. Et koskaan enää unohda mitään: se toimii kuin vettä vain.</p>
    <p xml:lang="gl">Renku é un programa eficiente e sinxelo para xestionar notas. Axúdao a organizar o coñecemento que acumula, e actúa como un wiki persoal. Non volverá esquecer nada nunca máis, convertendo a súa mente en auga.</p>
    <p xml:lang="it">Renku è un'applicazione semplice ed efficiente per la gestione delle tue note. Consente di organizzare la conoscenza che accumuli e agisce come un wiki personale. Non dimenticherai mai più niente, lasciando la tua mente fluida come l'acqua.</p>
    <p xml:lang="nl">Renku is een efficiënte en eenvoudige toepassing voor het beheer van uw notities. Het helpt u de verzamelde kennis te organiseren en werkt als een persoonlijke wiki. U zult nooit meer iets vergeten en uw geheugen is geen zeef meer.</p>
    <p xml:lang="pl">Renku jest wydajną i prostą aplikacją do zarządzania notatkami. Pomaga uporządkować zbieraną przez ciebie wiedzę i działa jak osobista wikipedia. Nigdy już nie zapomnisz o niczym, twoje myśli staną się jak woda.</p>
    <p xml:lang="pt">O Renku é uma aplicação eficiente e simples para gerir as suas notas. Ajuda-o a organizar o conhecimento que acumula e actua como uma Wiki pessoal. Nunca mais se irá esquecer de nada, deixando a sua mente clara como água.</p>
    <p xml:lang="pt-BR">Renku é um aplicativo eficiente e simples para gerenciar suas notas. Ajuda-o a organizar o conhecimento acumulado e atua como uma Wiki pessoal. Nunca mais esqueça de nada, deixando sua mente clara como água.</p>
    <p xml:lang="sk">Renku je efektívna a jednoduchá aplikácia na spravovanie vašich poznámok. Pomôže vám organizovať vedomosti, ktoré získate a správa sa ako osobné wiki. Už nikdy nič nezabudnete, čím sa vám prečistí myseľ.</p>
    <p xml:lang="sv">Renku är ett kraftfullt och enkelt program för att hantera anteckningar. Det hjälper till att organisera ackumulerade kunskaper och fungerar som en personlig wiki. Du kommer inte att glömma något längre, och ditt sinne blir som flödande vatten.</p>
    <p xml:lang="uk">Renku — ефективна і проста програма для керування вашими нотатками. Вона допомагає упорядкувати ваші значення і працює як особиста вікіпедія. Вам легше буде усе пам’ятати, ніщо не заважатиме вашим думкам.</p>
    <p xml:lang="x-test">xxRenku is an efficient and simple application for managing your notes. It helps you organize the knowledge you accumulate and acts as a personal wiki. You'll never forget anything anymore, getting your mind like water.xx</p>
    <p>Features:</p>
    <p xml:lang="ca">Característiques:</p>
    <p xml:lang="ca-valencia">Característiques:</p>
    <p xml:lang="de">Funktionen:</p>
    <p xml:lang="es">Funciones:</p>
    <p xml:lang="fi">Ominaisuuksia:</p>
    <p xml:lang="gl">Funcionalidades:</p>
    <p xml:lang="it">Funzionalità:</p>
    <p xml:lang="nl">Kenmerken:</p>
    <p xml:lang="pl">Możliwości:</p>
    <p xml:lang="pt">Funcionalidades:</p>
    <p xml:lang="pt-BR">Funcionalidades:</p>
    <p xml:lang="sk">Funkcie:</p>
    <p xml:lang="sv">Funktioner:</p>
    <p xml:lang="uk">Можливості:</p>
    <p xml:lang="x-test">xxFeatures:xx</p>
    <ul>
      <li>Collects notes</li>
      <li xml:lang="ca">Recull les notes</li>
      <li xml:lang="ca-valencia">Recull les notes</li>
      <li xml:lang="es">Coleccionar notas</li>
      <li xml:lang="fi">Kokoaa muistiinpanot</li>
      <li xml:lang="gl">Recoller notas.</li>
      <li xml:lang="it">Raccoglie note</li>
      <li xml:lang="nl">Verzamelt notities</li>
      <li xml:lang="pl">Zbieranie notatek</li>
      <li xml:lang="pt">Recolhe notas</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Coleta notas</li>
      <li xml:lang="sk">Zbiera poznámky</li>
      <li xml:lang="sv">Samlar anteckningar</li>
      <li xml:lang="uk">Збирання нотаток.</li>
      <li xml:lang="x-test">xxCollects notesxx</li>
      <li>Organize notes in topics</li>
      <li xml:lang="ca">Organitza les notes en temes</li>
      <li xml:lang="ca-valencia">Organitza les notes en temes</li>
      <li xml:lang="es">Organizar notas por asuntos</li>
      <li xml:lang="fi">Järjestää muistiinpanot aiheiksi</li>
      <li xml:lang="gl">Organizar notas por temas.</li>
      <li xml:lang="it">Organizza le note in argomenti</li>
      <li xml:lang="nl">Organiseert notities in onderwerpen</li>
      <li xml:lang="pl">Porządkowanie notatek w tematy</li>
      <li xml:lang="pt">Organiza as notas por tópicos</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Organiza as notas em tópicos</li>
      <li xml:lang="sk">Organizuje poznámky v témach</li>
      <li xml:lang="sv">Organisera anteckningar enligt ämne</li>
      <li xml:lang="uk">Упорядковування нотаток за темами.</li>
      <li xml:lang="x-test">xxOrganize notes in topicsxx</li>
      <li>Akonadi-enabled application allowing to get the data from virtually anywhere (local, imap, web service...)</li>
      <li xml:lang="ca">Habilitant les capacitats de l'Akonadi es permet obtenir les dades des de pràcticament qualsevol lloc (local, IMAP, servei web...)</li>
      <li xml:lang="ca-valencia">Habilitant les capacitats de l'Akonadi es permet obtindre les dades des de pràcticament qualsevol lloc (local, IMAP, servei web...)</li>
      <li xml:lang="es">Aplicación que usa Akonadi para obtener datos de prácticamente cualquier lugar (locales, IMAP, servicios web...)</li>
      <li xml:lang="fi">Akonadiin perustuva sovellus sallii etsiä tietoa käytännössä mistä vain (kiintolevyltä, IMAPista, verkkopalveluista…)</li>
      <li xml:lang="gl">O programa é compatíbel con Akonadi, e permítelle obter datos de practicamente calquera lugar (local, IMAP, servizos web).</li>
      <li xml:lang="it">Applicazione basata su Akonadi che consente di ottenere i dati praticamente ovunque (locale, imap, servizio web...)</li>
      <li xml:lang="nl">In Akonadi opgenomen toepassing waarmee u gegevens werkelijk overal vandaan kunt halen (lokaal, imap, webservice...)</li>
      <li xml:lang="pl">Program wykorzystuje Akonadi, więc można pobierać dane praktycznie z każdego miejsca (lokalnie, imap, usługa sieciowa...)</li>
      <li xml:lang="pt">Aplicação com suporte para o Akonadi, permitindo-lhe recolher os dados de praticamente todo o lado (local, IMAP, serviço Web...)</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Aplicativo com suporte para o Akonadi, permitindo-lhe coletar os dados de praticamente tudo (local, IMAP, serviço Web...)</li>
      <li xml:lang="sk">Aplikácia používajúca Akonadi umožňujúca získanie údajov zdanlivo odvšadiaľ (miestne, imap, webové služby...)</li>
      <li xml:lang="sv">Program med Akonadi-stöd som gör det möjligt att hämta data från i stort sett var som helst (lokalt, IMAP, webbtjänster ...)</li>
      <li xml:lang="uk">Інтеграція з Akonadi, що надає програмі змогу отримувати дані практично з будь-яких джерел (локальна мережа, imap, інтернет-служба...)</li>
      <li xml:lang="x-test">xxAkonadi-enabled application allowing to get the data from virtually anywhere (local, imap, web service...)xx</li>
    </ul>
  </description>
  <url type="homepage">http://zanshin.kde.org</url>
  <url type="bugtracker">https://bugs.kde.org/enter_bug.cgi?format=guided&amp;product=zanshin</url>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <image>http://kde.org/images/screenshots/zanshin.png</image>
    </screenshot>
  </screenshots>
  <project_group>KDE</project_group>
</component>
