<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<component type="desktop">
  <id>zanshin-next.desktop</id>
  <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
  <project_license>GPL-3.0+</project_license>
  <name>Zanshin</name>
  <name xml:lang="ca">Zanshin</name>
  <name xml:lang="cs">Zanshin</name>
  <name xml:lang="de">Zanshin</name>
  <name xml:lang="es">Zanshin</name>
  <name xml:lang="it">Zanshin</name>
  <name xml:lang="nl">Zanshin</name>
  <name xml:lang="pl">Zanshin</name>
  <name xml:lang="pt">Zanshin</name>
  <name xml:lang="pt-BR">Zanshin</name>
  <name xml:lang="sk">Zanshin</name>
  <name xml:lang="sv">Zanshin</name>
  <name xml:lang="uk">Zanshin</name>
  <name xml:lang="x-test">xxZanshinxx</name>
  <summary>TODO Management Application</summary>
  <summary xml:lang="ca">Aplicació per a la gestió de les pendents</summary>
  <summary xml:lang="de">Verwaltungsprogramm für Aufgaben</summary>
  <summary xml:lang="it">Applicazione di gestione delle COSE DA FARE</summary>
  <summary xml:lang="nl">Beheertoepassing voor taken</summary>
  <summary xml:lang="pl">Program do zarządzania zadaniami</summary>
  <summary xml:lang="pt">Aplicação de Gestão de Tarefas</summary>
  <summary xml:lang="pt-BR">Aplicativo de gerenciamento de tarefas</summary>
  <summary xml:lang="sk">Aplikácia na správu úloh</summary>
  <summary xml:lang="sv">ATT GÖRA: Hanteringsprogram</summary>
  <summary xml:lang="uk">Програма для керування записами завдань</summary>
  <summary xml:lang="x-test">xxTODO Management Applicationxx</summary>
  <description>
    <p>
      Zanshin is a powerful yet simple application for managing your day to day actions and notes.
      It helps you organize and reduce the cognitive pressure of what one has to do in his job and personal life.
      You'll never forget anything anymore, getting your mind like water.
    </p>
    <p xml:lang="ca">Zanshin és una aplicació potent i senzilla per a la gestió de les accions i notícies del vostre dia a dia. Us ajudarà a organitzar i reduir la pressió cognitiva del que un ha de fer en el seu treball i vida personal. Mai oblidareu res més, fareu que la vostra ment sigui com l'aigua.</p>
    <p xml:lang="it">Zanshin è un'applicazione semplice ma potente per la gestione delle tue attività giornaliere e delle note. Ti aiuta a organizzarti e riduce lo stress mentale che ciascuno di noi sperimenta durante la propria vita privata e lavorativa. Non ti scorderai più di nulla, e la tua mente sarà fresca e leggera come l'acqua.</p>
    <p xml:lang="nl">Zanshin is een krachtig en toch eenvoudige toepassing voor het beheer van uw dagelijkse acties en notities. Het helpt u bij het organiseren en reduceert de mentale druk over wat er allemaal gedaan moet worden op het persoonlijke en zakelijke vlak. U zult nooit meer wat vergeten, uw geheugen is geen zeef meer.</p>
    <p xml:lang="pl">Zanshin jest zaawansowanym, a zarazem prostym programem do zarządzania codziennymi zadaniami i notatkami. Pomaga zorganizować i zmniejszyć natłok czynności, które użytkownik musi wykonać w swojej pracy lub życiu osobistym. Nigdy już nie zapomnisz o niczym, twoje myśli staną się jak woda.</p>
    <p xml:lang="pt">O Zanshin é uma aplicação poderosa, no entanto simples, para gerir as suas acções e notas do dia-a-dia. Ajuda-o a organizar e a reduzir a pressão cognitiva do que uma pessoa tem de fazer na sua vida pessoal e profissional. Não se voltará a esquecer de mais nada, limpando a sua mente.</p>
    <p xml:lang="pt-BR">Zanshin é um aplicativo simples e poderoso, para gerenciar suas ações e notas do dia a dia. Ajuda-o a organizar e a reduzir a pressão cognitiva do que uma pessoa tem que fazer na sua vida pessoal e profissional. Você nunca mais esquecerá de nada, mantendo sua mente limpa.</p>
    <p xml:lang="sk">Zanshin je silná, ale jednoduchá aplikácia na správu vašich denných akcií a poznámok. Pomôže vám zorganizovať a znížiť kognitívny tlak, čo treba urobiť v práci a osobnom živote. Nikdy už nič nezabudnete, a vaša myseľ bude voľná.</p>
    <p xml:lang="sv">Zanshin är ett kraftfullt men ändå enkelt program för att hantera åtgärder och anteckningar från dag till dag. Det hjälper till att organisera och minska det kognitiva trycket av det som måste göras i arbetet och i det personliga livet. Du kommer inte att glömma något längre, och ditt sinne blir som flödande vatten.</p>
    <p xml:lang="uk">Zanshin — потужна і водночас проста програма для керування записами ваших щоденних завдань та нотатками. За її допомогою ви зможете впорядкувати ваше життя і уникнути постійного тиску обставин та нестачі часу. Користуючись Zanshin, ви не забуватимете про події і почуватимете себе спокійнішими.</p>
    <p xml:lang="x-test">xxZanshin is a powerful yet simple application for managing your day to day actions and notes. It helps you organize and reduce the cognitive pressure of what one has to do in his job and personal life. You'll never forget anything anymore, getting your mind like water.xx</p>
    <p>Features:</p>
    <p xml:lang="ca">Característiques:</p>
    <p xml:lang="cs">Vlastnosti:</p>
    <p xml:lang="de">Funktionen:</p>
    <p xml:lang="es">Funciones:</p>
    <p xml:lang="it">Caratteristiche:</p>
    <p xml:lang="nl">Mogelijkheden:</p>
    <p xml:lang="pl">Możliwości:</p>
    <p xml:lang="pt">Características:</p>
    <p xml:lang="pt-BR">Funcionalidades:</p>
    <p xml:lang="sk">Funkcie:</p>
    <p xml:lang="sv">Funktioner:</p>
    <p xml:lang="uk">Можливості:</p>
    <p xml:lang="x-test">xxFeatures:xx</p>
    <ul>
      <li>Collects tasks and notes from everywhere</li>
      <li xml:lang="ca">Recull les tasques i les notes de tot arreu</li>
      <li xml:lang="es">Colecciona tareas y notas de cualquier lugar</li>
      <li xml:lang="it">Raccoglie le attività e le note da qualsiasi posizione</li>
      <li xml:lang="nl">Verzamelt taken en notities overal vandaan</li>
      <li xml:lang="pl">Zbieranie zadań i notatek z dowolnego miejsca</li>
      <li xml:lang="pt">Recolhe tarefas e notas de todo o lado</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Coleta tarefas e notas de qualquer lugar</li>
      <li xml:lang="sk">Zbiera úlohy a poznámky odvšadiaľ</li>
      <li xml:lang="sv">Samla in uppgifter och anteckningar från alla möjliga ställen</li>
      <li xml:lang="uk">Збирання різноманітних записів завдань і нотаток.</li>
      <li xml:lang="x-test">xxCollects tasks and notes from everywherexx</li>
      <li>Organize tasks and notes in projects, contexts and topics</li>
      <li xml:lang="ca">Organitza les tasques i les notes en projectes, contextos i temes</li>
      <li xml:lang="es">Organizar tareas y notas de proyectos, contextos y temas</li>
      <li xml:lang="it">Organizza le attività e le note in progetti, contesti e argomenti</li>
      <li xml:lang="nl">Organiseert taken en notities in projecten, contexten en onderwerpen</li>
      <li xml:lang="pl">Porządkowanie zadań i notatek w projekty, konteksty i tematy</li>
      <li xml:lang="pt">Organiza as tarefas e notas em projectos, contextos e tópicos</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Organiza as tarefas e notas em projetos, contextos e tópicos</li>
      <li xml:lang="sk">Organizuje úlohu a poznámky v projektoch, kontextoch a témach</li>
      <li xml:lang="sv">Organisera uppgifter och anteckningar i projekt, sammanhang och ämnen</li>
      <li xml:lang="uk">Упорядковування завдань і нотаток за проектами, контекстами та темами.</li>
      <li xml:lang="x-test">xxOrganize tasks and notes in projects, contexts and topicsxx</li>
      <li>Akonadi-enabled application allowing to get the data from virtually anywhere (local, imap, web service...)</li>
      <li xml:lang="ca">Habilitant les capacitats de l'Akonadi es permet obtenir les dades des de pràcticament qualsevol lloc (local, IMAP, servei web...)</li>
      <li xml:lang="es">Aplicación que usa Akonadi para obtener datos de prácticamente cualquier lugar (locales, IMAP, servicios web...)</li>
      <li xml:lang="it">Applicazione abilitata da Akonadi, che permette di recuperare i dati virtualmente da qualsiasi posizione (locale, imap, servizi web...)</li>
      <li xml:lang="nl">In Akonadi opgenomen toepassing waarmee de gegevens werkelijk overal vandaan kunt halen (lokaal, imap, webservice...)</li>
      <li xml:lang="pl">Program wykorzystuje Akonadi, więc można pobierać dane praktycznie z każdego miejsca (lokalnie, imap, usługa sieciowa...)</li>
      <li xml:lang="pt">Aplicação com suporte para o Akonadi, permitindo-lhe recolher os dados de praticamente todo o lado (local, IMAP, serviço Web...)</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Aplicativo com suporte para o Akonadi, permitindo-lhe coletar os dados de praticamente tudo (local, IMAP, serviço Web...)</li>
      <li xml:lang="sk">Aplikácia používajúca Akonadi umožňujúca získanie údajov zdanlivo odvšadiaľ (miestne, imap, webové služby...)</li>
      <li xml:lang="sv">Program med Akonadi-stöd som gör det möjligt att hämta data från i stort sett var som helst (lokalt, IMAP, webbtjänster ...)</li>
      <li xml:lang="uk">Інтеграція з Akonadi, що надає програмі змогу отримувати дані практично з будь-яких джерел (локальна мережа, imap, інтернет-служба...)</li>
      <li xml:lang="x-test">xxAkonadi-enabled application allowing to get the data from virtually anywhere (local, imap, web service...)xx</li>
    </ul>
  </description>
  <url type="homepage">http://zanshin.kde.org</url>
  <url type="bugtracker">https://bugs.kde.org/enter_bug.cgi?format=guided&amp;product=zanshin</url>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <image>http://kde.org/images/screenshots/zanshin.png</image>
    </screenshot>
  </screenshots>
  <project_group>KDE</project_group>
</component>
