<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<component type="desktop">
  <id>org.kde.zanshin.desktop</id>
  <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
  <project_license>GPL-3.0+</project_license>
  <name>Zanshin</name>
  <name xml:lang="bg">Zanshin</name>
  <name xml:lang="bs">Zanshin</name>
  <name xml:lang="ca">Zanshin</name>
  <name xml:lang="ca-valencia">Zanshin</name>
  <name xml:lang="cs">Zanshin</name>
  <name xml:lang="da">Zanshin</name>
  <name xml:lang="de">Zanshin</name>
  <name xml:lang="en-GB">Zanshin</name>
  <name xml:lang="es">Zanshin</name>
  <name xml:lang="et">Zanshin</name>
  <name xml:lang="eu">Zanshin</name>
  <name xml:lang="fi">Zanshin</name>
  <name xml:lang="fr">Zanshin</name>
  <name xml:lang="gl">Zanshin</name>
  <name xml:lang="hu">Zanshin</name>
  <name xml:lang="ia">Zanshin</name>
  <name xml:lang="id">Zanshin</name>
  <name xml:lang="it">Zanshin</name>
  <name xml:lang="ka">Zanshin</name>
  <name xml:lang="ko">Zanshin</name>
  <name xml:lang="lt">Zanshin</name>
  <name xml:lang="my">ဇန်ရှင်</name>
  <name xml:lang="nl">Zanshin</name>
  <name xml:lang="nn">Zanshin</name>
  <name xml:lang="pl">Zanshin</name>
  <name xml:lang="pt">Zanshin</name>
  <name xml:lang="pt-BR">Zanshin</name>
  <name xml:lang="ru">Zanshin</name>
  <name xml:lang="sk">Zanshin</name>
  <name xml:lang="sl">Zanshin</name>
  <name xml:lang="sv">Zanshin</name>
  <name xml:lang="tr">Zanshin</name>
  <name xml:lang="uk">Zanshin</name>
  <name xml:lang="x-test">xxZanshinxx</name>
  <summary>To Do Management Application</summary>
  <summary xml:lang="bg">Приложение за управление на задачи</summary>
  <summary xml:lang="ca">Aplicació de gestió de tasques pendents</summary>
  <summary xml:lang="ca-valencia">Aplicació de gestió de tasques pendents</summary>
  <summary xml:lang="cs">Aplikace pro správu úloh</summary>
  <summary xml:lang="da">Program til håndtering af gøremål</summary>
  <summary xml:lang="de">Verwaltungsprogramm für Aufgaben</summary>
  <summary xml:lang="en-GB">To Do Management Application</summary>
  <summary xml:lang="es">Aplicación de gestión de tareas pendientes</summary>
  <summary xml:lang="et">Ülesannete haldamise rakendus</summary>
  <summary xml:lang="eu">Eginkizunak kudeatzeko aplikazioa</summary>
  <summary xml:lang="fi">Tehtävänhallintasovellus</summary>
  <summary xml:lang="fr">Application de gestion des tâches à faire</summary>
  <summary xml:lang="gl">Aplicación de xestión de tarefas</summary>
  <summary xml:lang="hu">Tennivaló-kezelő alkalmazás</summary>
  <summary xml:lang="ia">Application per gerer agenda (actiones de facer)</summary>
  <summary xml:lang="id">Aplikasi Pengelolaan Hal Melakukan</summary>
  <summary xml:lang="it">Applicazione di gestione delle cose da fare</summary>
  <summary xml:lang="ka">გასაკეთებელი საგნების მართვის აპლიკაცია</summary>
  <summary xml:lang="ko">할 일 관리 프로그램</summary>
  <summary xml:lang="lt">Užduočių valdymo programa</summary>
  <summary xml:lang="my">လုပ်ရန် စီမံမှု အပ္ပလီကေးရှင်း</summary>
  <summary xml:lang="nl">Beheertoepassing voor te verrichten taken</summary>
  <summary xml:lang="nn">Oppgåveliste-program</summary>
  <summary xml:lang="pl">Program do zarządzania zadaniami</summary>
  <summary xml:lang="pt">Aplicação de Gestão de Tarefas</summary>
  <summary xml:lang="pt-BR">Aplicativo de gerenciamento de tarefas</summary>
  <summary xml:lang="ru">Приложение для управления задачами</summary>
  <summary xml:lang="sk">Aplikácia na správu úloh</summary>
  <summary xml:lang="sl">Upravljanje nalog</summary>
  <summary xml:lang="sv">Hanteringsprogram av uppgifter</summary>
  <summary xml:lang="tr">Yapılacaklar Yönetimi Uygulaması</summary>
  <summary xml:lang="uk">Програма для керування завданнями</summary>
  <summary xml:lang="x-test">xxTo Do Management Applicationxx</summary>
  <description>
    <p>
      Zanshin is a powerful yet simple application for managing your day to day actions.
      It helps you organize and reduce the cognitive pressure of what one has to do in his job and personal life.
      You'll never forget anything anymore, getting your mind like water.
    </p>
    <p xml:lang="bg">Zanshin е мощно, но просто приложение за управление на ежедневните ви действия. То ви помага да организирате и да намалите умственото напрежение от задачите, които трябва да направите в работата и личния си живот. Вече никога няма да забравяте нищо, запазвайки мисълта си ясна.</p>
    <p xml:lang="ca">El Zanshin és una aplicació potent i senzilla per a la gestió de les accions del vostre dia a dia. Us ajudarà a organitzar i reduir la pressió cognitiva del que un ha de fer en el seu treball i vida personal. Mai oblidareu res més, fareu que la vostra ment sigui com l'aigua.</p>
    <p xml:lang="ca-valencia">Zanshin és una aplicació potent i senzilla per a la gestió de les accions del vostre dia a dia. Vos ajudarà a organitzar i reduir la pressió cognitiva del que un ha de fer en el seu treball i vida personal. Mai oblidareu res més, fareu que la vostra ment siga com l'aigua.</p>
    <p xml:lang="da">Zanshin er et kraftfuldt men alligevel simpelt program til at håndtere dine daglige handlinger. Den hjælper dig med at organisere og reducere det kongnitive pres i forbindelse med job og det personlige liv. Du vil aldrig glemme noget længere, med tanker som var de vand.</p>
    <p xml:lang="de">Zanshin ist eine leistungsstarke und dennoch einfache Anwendung zur Verwaltung Ihrer täglichen Aktionen. Es hilft Ihnen bei der Organisation und erleichtert die Aufgaben in Beruf und Privatleben. Sie werden nie mehr etwas vergessen.</p>
    <p xml:lang="en-GB">Zanshin is a powerful yet simple application for managing your day to day actions. It helps you organise and reduce the cognitive pressure of what one has to do in his job and personal life. You'll never forget anything any more, getting your mind like water.</p>
    <p xml:lang="es">Zanshin es una potente a la vez que sencilla aplicación para la gestión de acciones diarias. Le ayudad a organizar y reducir la presión cognitiva de todo lo que debe hacer en el trabajo y en su vida personal. Nunca volverá a olvidarse de nada, haciendo que su mente sea clara como el agua.</p>
    <p xml:lang="et">Zanshin on lihtne ja tõhus tööriist oma igapäevaste ülesannete haldamiseks. See aitab neid korrastada ja vähendada kognitiivset survet, mis inimest töö- ja eraelus tabab. Sa ei unusta enam kunagi mitte midagi, sinu mõistus püsib vahe kui nuga.</p>
    <p xml:lang="eu">Zanshin zure eguneroko ekintzak kudeatzeko aplikazio erraz baina ahaltsu bat da. Lanean zein bizitza pertsonalean egin behar duzuna antolatzen laguntzen dizu eta horrek dakarren presio kognitiboa murrizten du. Ez duzu berriz ezer ere ahaztuko, zure gogoa ur gisan isur dadin lortzeko.</p>
    <p xml:lang="fi">Zanshin on tehokas mutta yksinkertainen sovellus arkitoimiesi hallintaan. Se helpottaa järjestelemistä ja vähentää työ- ja yksityiselämän tehtäviin liittyvää henkistä painetta. Et koskaan enää unohda mitään vaan kaikki sujuu kuin tanssi.</p>
    <p xml:lang="fr">Zanshin est une application puissante mais simple pour la gestion de vos actions quotidiennes. Elle vous aide à organiser et à réduire la pression cognitive de ce que l'on doit faire dans son travail et dans sa vie personnelle. Vous n'oublierez plus rien, votre esprit devenant aussi limpide que l'eau.</p>
    <p xml:lang="gl">Zanshin é unha aplicación potente pero sinxela para xestionar as accións do día a día. Axuda a organizar o que tes que facer no traballo e na vida persoal para quitarche ese peso de encima. Non volverás esquecer nada nunca máis, a túa mente será como a auga.</p>
    <p xml:lang="hu">A Zanshin egy hatékony, ugyanakkor egyszerű alkalmazás napi tennivalóinak kezeléséhez. Segít a rendszerezésben és csökkenti a kognitív nyomást a munkájában és magánéletében. Soha többé nem fog elfelejteni semmit!</p>
    <p xml:lang="ia">Zanshin es un application potente e etiam simple per gerer tu actiones quotidian. Il adjuta te a organisar e reducer le pression cognitive del qul un debe facer in su carga e vita personal. Tu jammais plus te oblidera alique, obtenente tu mente como aqua.</p>
    <p xml:lang="id">Zanshin adalah aplikasi yang kuat namun sederhana untuk mengelola aksi keseharianmu. Ini membantu kamu mengatur dan mengurangi tekanan kognitif dari apa yang harus dilakukan seseorang dalam pekerjaan dan kehidupan pribadinya. Kamu tidak akan pernah melupakan apa pun lagi, membuat pikiranmu seperti air.</p>
    <p xml:lang="it">Zanshin è un'applicazione semplice ma potente per la gestione delle tue attività giornaliere. Ti aiuta a organizzarti e riduce lo stress mentale che ciascuno di noi sperimenta durante la propria vita privata e lavorativa. Non dimenticherai più nulla, e la tua mente sarà fresca e leggera come l'acqua.</p>
    <p xml:lang="ka">Zanshin მძლავრი, მაგრამ ადვილი აპლიკაციაა თქვენი დღიდან-დღემდე საქმეების დასაგეგმად. ის საშუალებას გაძლევთ შეამციროთ კოგნიტიური დაწოლა, ვის რისი გაკეთება სჭირდება სამსახურში, თუ პირად ცხოვრებაში. თქვენ არაფერი აღარასდროს დაგავიწყდებათ.</p>
    <p xml:lang="ko">Zanshin은 매일 할 일을 관리하는 강력하고 간단한 프로그램입니다. 공적 및 사적으로 할 일을 정리하고 인지 압박을 줄입니다. 더 이상 무언가를 잊어버리지 않아도 됩니다.</p>
    <p xml:lang="lt">Zanshin yra galinga, bet paprasta programa, skirta tvarkyti jūsų kasdienius veiksmus. Ji padeda susisteminti užduotis ir sumažinti jaučiamą stresą, kuris atsiranda dėl visų užduočių jūsų asmeniniame gyvenime ar darbe. Daugiau niekada nieko nebepamirškite.</p>
    <p xml:lang="my">ဇန်ရှင်သည် နိစ္စဓူဝကိစ္စများကို စီမံပေးမည့် ရိုးရှင်းသော်လည်း စွမ်းရည်ပြည့်ဝလှသော အပ္ပလီကေးရှင်းတစ်ခုဖြစ်သည်။ ယင်းသည် သင်၏ အလုပ်နှင့် အိမ်နေဘဝများတွင် ဘာလုပ်ရမည်ကို စီမံရာတွင် ကူညီပေးသည်။ သင်အနေနဲ့ နောက်ထပ် ဘယ်အရာမှ မေ့တော့မည်မဟုတ်။ စိတ် ရေလိုကြည်လာပါလိမ့်မည်။</p>
    <p xml:lang="nl">Zanshin is een krachtig en toch eenvoudige toepassing voor het beheer van uw dagelijkse acties. Het helpt u bij het organiseren en reduceert de mentale druk over wat er allemaal gedaan moet worden op het persoonlijke en zakelijke vlak. U zult nooit meer iets vergeten, uw geheugen is geen zeef meer.</p>
    <p xml:lang="nn">Zanshin er eit kraftig program for å halda oversikt over daglege gjeremål. Det frigjer tankekraft du no må bruka på å halda oversikta over oppgåver du må få gjort på jobben og i privatlivet, og det syrgjer for at du ikkje lenger gløymer noko.</p>
    <p xml:lang="pl">Zanshin jest zaawansowanym, a zarazem prostym programem do zarządzania codziennymi zadaniami. Pomaga zorganizować i zmniejszyć natłok czynności, które użytkownik musi wykonać w swojej pracy lub życiu osobistym. Nigdy już nie zapomnisz o niczym, twoje myśli staną się jak woda.</p>
    <p xml:lang="pt">O Zanshin é uma aplicação poderosa, no entanto simples, para gerir as suas acções e notas do dia-a-dia. Ajuda-o a organizar e a reduzir a pressão cognitiva do que uma pessoa tem de fazer na sua vida pessoal e profissional. Não se voltará a esquecer de mais nada, limpando a sua mente.</p>
    <p xml:lang="pt-BR">Zanshin é um aplicativo poderoso e simples para gerenciar suas ações do dia a dia. Ele ajuda você a organizar e reduzir a pressão cognitiva do que uma pessoa deve fazer no trabalho e na vida pessoal. Você nunca mais esquecerá de nada, deixando sua mente como água.</p>
    <p xml:lang="ru">Zanshin — многофункциональное и вместе с тем простое в работе приложение для управления повседневными задачами. Она позволяет упорядочить жизнь, снимая стресс от необходимости постоянно помнить о предстоящих делах. Благодаря программе пользователь не будет забывать о событиях и почувствует себя спокойнее.</p>
    <p xml:lang="sk">Zanshin je silná, ale jednoduchá aplikácia na správu vašich denných akcií a poznámok. Pomôže vám zorganizovať a znížiť kognitívny tlak, čo treba urobiť v práci a osobnom živote. Nikdy už nič nezabudnete, a vaša myseľ bude voľná.</p>
    <p xml:lang="sl">Zanshin je močan, a preprost program za upravljanje vaših dnevnih dejavnosti. Pomaga vam organizirati in zmanjšati kognitivni pritisk vsega kar morate opraviti v svojem službenem in osebnem življenju. Nikoli ne boste več ničesar pozabili, vaše misli bodo mirne kot voda.</p>
    <p xml:lang="sv">Zanshin är ett kraftfullt men ändå enkelt program för att hantera åtgärder från dag till dag. Det hjälper till att organisera och minska det kognitiva trycket av det som måste göras i arbetet och i det personliga livet. Du kommer inte att glömma något längre, och ditt sinne blir som flödande vatten.</p>
    <p xml:lang="tr">Zanshin, günlük işlerinizi yönetmek için güçlü ve basit bir uygulamadır. Birinin işinde ve kişisel hayatında yapması gereken şeyin kavramsal baskısını düzenlemenize ve azaltmanıza yardımcı olur. Artık dikkatinizi toplayabilecek ve hiçbir şeyi unutmayacaksınız.</p>
    <p xml:lang="uk">Zanshin — потужна і водночас проста програма для керування записами ваших щоденних завдань. За її допомогою ви зможете впорядкувати ваше життя і уникнути постійного тиску обставин та нестачі часу. Користуючись Zanshin, ви не забуватимете про події і почуватимете себе спокійнішими.</p>
    <p xml:lang="x-test">xxZanshin is a powerful yet simple application for managing your day to day actions. It helps you organize and reduce the cognitive pressure of what one has to do in his job and personal life. You'll never forget anything anymore, getting your mind like water.xx</p>
    <p subtitle="true">Collect</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="bg">Събиране</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="ca">Recull</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="ca-valencia">Arreplega</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="de">Sammeln</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="en-GB">Collect</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="es">Recopilar</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="fr">Collecter</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="gl">Apunta</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="ia">Collige</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="it">Raccogli</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="ka">შეგროვება</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="nl">Verzamelen</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="pt">Recolher</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="pt-BR">Coletar</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="sl">Zbiraj</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="tr">Topla</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="uk">Збирання</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="x-test">xxCollectxx</p>
    <p>Worried about forgetting something? Unexpected memory losses? Zanshin is here to help you. You can collect your tasks and free your mind. You will soon stop hearing this voice nagging you about what you probably forgot, or what you should do. Just fire up Zanshin, once something is collected, you are sure to find it there.</p>
    <p xml:lang="bg">Притеснявате се, че ще забравите нещо? Неочаквани загуби на памет? Zanshin е тук, за да ви помогне. Можете да съберете задачите си и да освободите ума си. Вие  скоро ще престанете да се притеснявате за това, което вероятно сте забравили, или какво трябва да направите. Просто стартирайте Zanshin, и след като нещо е събрано, вие със сигурност ще го намерите там.</p>
    <p xml:lang="ca">Esteu amoïnat/da per oblidar alguna cosa? Pèrdues inesperades de memòria? El Zanshin és aquí per ajudar-vos. Podeu recollir les vostres tasques i alliberar la ment. Aviat deixarà de sentir aquesta veu queixant-se del que probablement vàreu oblidar o del que haurien de fer. Només activeu el Zanshin, sempre que es reculli quelcom, segur que la trobareu allà.</p>
    <p xml:lang="ca-valencia">Esteu amoïnat/da per oblidar alguna cosa? Pèrdues inesperades de memòria? Zanshin és ací per a ajudar-vos. Podeu arreplegar les vostres tasques i alliberar la ment. Prompte deixareu de queixar-vos del que probablement vàreu oblidar o del que s'ha de fer. Només activeu Zanshin, sempre que s'arreplegue alguna cosa, segur que la trobareu allà.</p>
    <p xml:lang="en-GB">Worried about forgetting something? Unexpected memory losses? Zanshin is here to help you. You can collect your tasks and free your mind. You will soon stop hearing this voice nagging you about what you probably forgot, or what you should do. Just fire up Zanshin, once something is collected, you are sure to find it there.</p>
    <p xml:lang="es">¿Le preocupa olvidar algo? ¿Pérdidas de memoria inesperadas? Zanshin está aquí para ayudarle. Puede recopilar sus tareas y liberar su mente. Pronto dejará de escuchar esa voz que le reprocha haberse olvidado de algo o que le dice lo que debe hacer. Solo tiene que lanzar Zanshin y, tras recopilar datos, seguramente los encontrará allí.</p>
    <p xml:lang="fr">Vous avez peur d'oublier quelque chose ? Des pertes de mémoire inattendues ? Zanshin est là pour vous aider. Vous pouvez collecter vos tâches et libérer votre esprit. Vous cesserez bientôt d'entendre cette voix vous harceler sur ce que vous avez probablement oublié ou ce que vous devriez faire. Juste lancer Zanshin pour qu'une fois que quelque chose est recueilli, vous êtes sûr de trouver là.</p>
    <p xml:lang="gl">Preocúpache esquecer algo? Pásache ás veces? Zanshin está aquí para axudar. Podes apuntar as túas tarefas para descargar a mente. Non has tardar en deixar de oír esa voz interior que che di que seguramente esqueciches algunha cousa, ou te di que deberías facer. Só terás que iniciar Zanshin, e todo o que apuntases seguirá aí.</p>
    <p xml:lang="it">Sei preoccupato di dimenticare qualcosa? Delle perdite di memoria inaspettate? Zanshin è qui per aiutarti. Puoi raccogliere le tue attività e liberare la tua mente. Presto smetterai di ascoltare quella vocina che ti tormenta su quello che probabilmente hai dimenticato, o di quello che dovresti fare. Avvia Zanshin: una volta che ha raccolto qualcosa, lo troverai sicuramente lì.</p>
    <p xml:lang="ka">ნერვიულობთ, რამე არ დაგავიწყდეთ? მოულოდნელად გავიწყდებათ ყველაფერი? Zanshin-ი აქაა, რათა დაგეხმაროთ. შეგიძლიათ მოაგროვოთ თქვენი ამოცანები და დაისვენოთ. აზრებს, რომ რამე დაგავიწყდათ, მალევე მოიშორებთ. უბრალოდ გაუშვით Zanshin-ი და როგორც კი რამეს მოაგროვებთ, დარწმუნებული ბრძანდებოდეთ, რომ ის იქ გელოდებათ.</p>
    <p xml:lang="nl">Zorgen over iets vergeten? Onverwacht verlies van geheugen? Zanshin is hier om u te helpen. U kunt uw taken verzamelen en uw geest bevrijden. U zult spoedig stoppen met in gedachten te zeuren over wat u waarschijnlijk vergeten bent of wat u zou doen. Start Zanshin, nadat er iets is verzameld, u weet zeker dat het hier te vinden is.</p>
    <p xml:lang="pt">Está preocupado por se esquecer de alguma coisa? Perdas de memória inesperadas? O Zanshin está aqui para o ajudar. Poderá recolher as suas tarefas e libertar a sua mente. Irá em breve parar de ouvir esta voz que o incomoda sobre o que se esqueceu, ou sobre o que deveria fazer. Basta invocar o Zanshin; assim que tudo estiver recolhido, terá a certeza que o encontrará lá.</p>
    <p xml:lang="sl">Vas skrbi, da bi kaj pozabili? Nepričakovane izgube pomnilnika? Zanshin vam lahko pomaga. Lahko zberete svoje naloge in osvobodite svoj um. Kmalu boste nehali slišati ta glas, ki vas bo preganjal, kaj ste morda pozabili ali bi morali storiti. Samo poženite Zanshina, ko ste nekaj zbrali in gotovo najdete tam.</p>
    <p xml:lang="tr">Bir şeyi unutmaktan mı korkuyorsunuz? Belleğiniz eskisi gibi değil mi? Zanshin size yardım etmek için burada. Görevlerinizi toplayabilir ve zihninizi boşaltabilirsiniz. Yakında büyük olasılıkla unuttuğunuz veya ne yapmanız gerektiği konusunda sizi dırdır eden bu sesi duymayı bırakacaksınız. Sadece Zanshin'i açın, bir şeyi onun içine koyduysanız onu ne kadar zaman geçse bile orada bulacağınızdan emin olabilirsiniz.</p>
    <p xml:lang="uk">Непокоїтеся, що щось забудете? Пропускаєте щось? Вам допоможе Zanshin. Ви можете зібрати записи ваших завдань і позбутися проблем. Ви більше не чутимете ці докори про те, що ви щось забули або маєте зробити. Просто запустіть Zanshin, щойно дані буде зібрано, — ви знайдете усе, що вам потрібне.</p>
    <p xml:lang="x-test">xxWorried about forgetting something? Unexpected memory losses? Zanshin is here to help you. You can collect your tasks and free your mind. You will soon stop hearing this voice nagging you about what you probably forgot, or what you should do. Just fire up Zanshin, once something is collected, you are sure to find it there.xx</p>
    <p subtitle="true">Organize</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="bg">Организиране</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="ca">Organitza</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="ca-valencia">Organitza</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="de">Organisieren</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="en-GB">Organise</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="es">Organizar</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="fr">Organiser</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="gl">Organiza</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="ia">Organisa</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="it">Organizza</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="ka">ორგანიზება</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="nl">Organiseren</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="pt">Organizar</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="pt-BR">Organizar</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="sl">Organiziraj</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="tr">Organize Et</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="uk">Впорядкування</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="x-test">xxOrganizexx</p>
    <p>Zanshin makes it simple to put your daily life in order. Just create a few projects, a few contexts and start filling them with tasks. You can simply do this using drag and drop. Something has to be done before a given day? Just set a due date and it'll stand out from your other items. You need to work on a project? Focus on it and you will see all the related tasks. Feeling like dealing with your phone calls? Focus on your phone context to find all the pending calls you have to give.</p>
    <p xml:lang="bg">Zanshin улеснява въвеждането на ред в ежедневието ви. Просто създайте няколко проекта, няколко контекста и започнете да ги запълвате със задачи. Можете просто да направите това със завличане с мишката. Нещо трябва да се свърши преди даден ден? Просто задайте срок за изпълнение и то ще се отличава от останалите ви елементи. Трябва да да работите по даден проект? Фокусирайте се върху него и ще видите всички свързани с него задачи. Не ви се иска да се занимавате с телефонните си обаждания? Фокусирайте се върху контекста на телефона си, за да намерите всички чакащи обаждания, които трябва да извършите.</p>
    <p xml:lang="ca">El Zanshin fa que sigui fàcil posar ordre a la vostra vida diària. Només cal crear alguns projectes, uns pocs contextos i començar a omplir-los de tasques. Podeu fer-ho senzillament arrossegant i deixant anar. Cal fer alguna cosa abans d'un dia determinat? Només establiu una data de venciment i es destacarà dels altres elements. Heu de treballar en un projecte? Centreu-vos en això i veureu totes les tasques relacionades. Us afecten les trucades telefòniques? Centreu-vos en el context del telèfon per trobar totes les trucades pendents que hàgiu de fer.</p>
    <p xml:lang="ca-valencia">Zanshin fa que siga fàcil posar ordre a la vostra vida diària. Només cal crear alguns projectes, uns pocs contextos i començar a omplir-los de tasques. Podeu fer-ho senzillament arrossegant i deixant anar. Cal fer alguna cosa abans d'un dia determinat? Només establiu una data de venciment i es destacarà dels altres elements. Heu de treballar en un projecte? Centreu-vos en açò i veureu totes les tasques relacionades. Us afecten les tocades telefòniques? Centreu-vos en el context del telèfon per a trobar totes les tocades pendents que hàgeu de fer.</p>
    <p xml:lang="en-GB">Zanshin makes it simple to put your daily life in order. Just create a few projects, a few contexts and start filling them with tasks. You can simply do this using drag and drop. Something has to be done before a given day? Just set a due date and it'll stand out from your other items. You need to work on a project? Focus on it and you will see all the related tasks. Feeling like dealing with your phone calls? Focus on your phone context to find all the pending calls you have to give.</p>
    <p xml:lang="es">Zanshin hace que sea sencillo poner sus tareas cotidianas en orden. Solo tiene que crear algunos proyectos, algunos contextos y empezar a llenarlos con tareas. Puede conseguirlo con solo arrastrar y soltar. ¿Debe hacer algo antes de cierto día? Asigne una fecha de vencimiento para que destaque del resto de elementos. ¿Necesita trabajar en un proyecto? Céntrese en él y verá todas las tareas relacionadas. ¿Debe ocuparse de sus llamadas telefónicas? Concéntrese en el contexto del teléfono para encontrar todas las llamadas pendientes que tiene que hacer.</p>
    <p xml:lang="fr">Zanshin vous permet de mettre de l'ordre dans votre vie quotidienne. Créez quelques projets, quelques contextes et commencez à y insérer des tâches. Vous pouvez simplement le faire par un glisser-déposer. Il faut faire quelque chose avant un jour donné ? Il suffit de définir une date d'échéance et il se démarquera de vos autres éléments. Vous devez travailler sur un projet ? Concentrez-vous sur ce dernier et vous verrez toutes les tâches associés. Vous avez envie de gérer vos appels téléphoniques ? Concentrez-vous sur le contexte de votre téléphone pour trouver tous les appels en attente que vous devez effectuer.</p>
    <p xml:lang="gl">Zanshin facilita organizar a rutina diaria. Crea proxectos e contextos e éncheos de tarefas. Podes facelo arrastrando e soltado. Hai que facer algo antes de certo día? Define unha data límite e destacará entre o resto de tarefas. Tes que traballar nun proxecto? Céntrate nel e verás todas as tarefas relevantes. Apetécete poñerte coas chamadas? Céntrate no contexto de teléfono e atopa as túas chamadas pendentes.</p>
    <p xml:lang="it">Con Zanshin è semplice mettere in ordine la tua vita quotidiana: basta creare alcuni progetti, alcuni contesti e iniziare a riempirli con le attività. Puoi farlo semplicemente mediante trascinamento. Qualcosa deve essere fatta prima di un certo giorno? Basta impostare una data di scadenza, e la distinguerai dagli altri elementi. Devi lavorare a un progetto? Concentrati su di esso, e vedrai tutte le attività correlate. Non sai come fare con le telefonate? Concentrati sul contesto telefonico: ci troverai tutte le chiamate in sospeso che ancora devi fare.</p>
    <p xml:lang="ka">Zanshin-ი გაგიმარტივებთ თქვენს ყოველდღიურ ცხოვრებას. შექმენით რამდენიმე პროექტი, რამდენიმე კონტექსტი და შეავსეთ ისინი ამოცანებით. ეს მარტივია, უბრალოდ გადაათრიეთ და დაყარეთ ზედ. რამე გაქვთ გასაკეთებელი კონკრეტულ თარიღამდე? დააყენეთ თარიღი და ის სხვა ჩანაწერებისგან გამოკვეთილი იქნება. პროექტზე გჭირდებათ, იმუშაოთ? გადართეთ ფოკუსი და ყველა შესაბამის ამოცანას დაინახავთ. დაიღალეთ სატელეფონო ზარებით? გადაიტანეთ ფოკუსი ტელეფონის კონტექსტზე, რათა დაინახოთ ყველა ზარი, რომლის განხორციელებაც გჭირდებათ.</p>
    <p xml:lang="nl">Zanshin maakt het eenvoudig om uw dagelijkse leven op orde te houden. Maak gewoon een paar projecten aan, een paar contexten en begin met het vullen ervan met taken. U kunt dat eenvoudig doen met slepen en loslaten. Moet er iets gedaan worden vóór een bepaalde dag? Stel een einddatum in en het zal er uitspringen tussen uw andere gegevens. Moet u aan een project werken? Focus erop en u zult alle gerelateerde taken zien. Hebt u het gevoel dat u telefoontjes moet plegen? Focus op uw telefooncontext om alle wachtende gesprekken te vinden die u nog hebt te doen.</p>
    <p xml:lang="pt">O Zanshin torna tão simples colocar a sua vida diária em ordem. Basta criar alguns projectos, alguns contextos e começar a preenchê-los com tarefas. Poderá simplesmente fazer isto por arrastamento. Algo tem de ser feito antes de um dado dia? Basta definir uma data limite e ficará fora dos seus outros itens. Tem de trabalhar num dado projecto? Foque-se nele e irá ver todas as tarefas relacionadas. Sente-se cansado a lidar com as suas chamadas telefónicas? Foque-se no contexto do seu telemóvel para descobrir todas as chamadas pendentes que tem de fazer.</p>
    <p xml:lang="sl">Zanshin olajša urejanje vašega vsakdanjega življenja. Samo ustvarite nekaj projektov, nekaj kontekstov in jih začnite polniti z nalogami. To lahko preprosto storite s povlekom in spuščanjem. Nekaj je treba storiti pred določenim dnevom? Samo določite rok in izstopal bo iz vaših drugih predmetov. Morate delati na projektu? Osredotočite se na to in videli boste vse povezane naloge. Bi se ukvarjali z vašimi telefonskimi klici? Osredotočite se na kontekst telefona in poiščite vse čakajoče klice, ki jih morate opraviti.</p>
    <p xml:lang="tr">Zanshin, günlük yaşamınızı sıraya koymanıza yardımcı olur. Yalnızca birkaç proje ve bağlam oluşturun ve onları görevlerle doldurmaya başlayın. Bunu sürükle-bırak yaparak kolaylıkla gerçekleştirebilirsiniz. Bir gün öncesinden bir şey mi yapmanız gerekli? Yalnızca bir bitiş günü ayarlayın ve o diğerlerinden ayrı bir konumda duracaktır. Bir proje üzerine mi çalışmanız gerek? Ona odaklanın ve tüm ilgili görevleri görün. Aramanız gerekenleri mi halletmek istiyorsunuz? Telefon bağlamınıza odaklanın ve tüm aramalara geri dönün.</p>
    <p xml:lang="uk">Zanshin спрощує упорядковування вашого щоденного життя. Просто створіть декілька проєктів, контекстів і почніть їх заповнювати записами завдань. Зробити це можна простим перетягуванням зі спаданням. Щось треба зробити до певного дня? Просто встановіть кінцеву дату і пункт буде виокремлено серед інших. Маєте працювати над проєктом? Сфокусуйте його і ви побачите усі пов'язані завдання. Непокоїтеся за ваші телефонні дзвінки? Сфокусуйтеся на телефонному контексті і отримайте список тих, кому слід поздвонити.</p>
    <p xml:lang="x-test">xxZanshin makes it simple to put your daily life in order. Just create a few projects, a few contexts and start filling them with tasks. You can simply do this using drag and drop. Something has to be done before a given day? Just set a due date and it'll stand out from your other items. You need to work on a project? Focus on it and you will see all the related tasks. Feeling like dealing with your phone calls? Focus on your phone context to find all the pending calls you have to give.xx</p>
    <p subtitle="true">Optimize</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="bg">Оптимизиране</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="ca">Optimitza</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="ca-valencia">Optimitza</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="de">Optimieren</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="en-GB">Optimise</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="es">Optimizar</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="fr">Optimiser</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="gl">Optimiza</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="ia">Optimisa</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="it">Ottimizza</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="ka">ოპტიმიზაცია</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="nl">Optimaliseren</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="pt">Optimizar</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="pt-BR">Otimizar</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="sl">Optimiziraj</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="tr">Eniyile</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="uk">Оптимізація</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="x-test">xxOptimizexx</p>
    <p>We hackers love our keyboards, and you probably find yourself more efficient with your hands on the keyboard as much as possible. That's why we crafted Zanshin carefully to be completely drivable from the keyboard. We added shortcuts to add tasks, move them to a project or a context, navigate, etc.</p>
    <p xml:lang="bg">Ние, хакерите, обичаме клавиатурите си и вероятно сте по-ефективни с ръце върху клавиатурата, доколкото е възможно. Ето защо ние създадохме Zanshin внимателно, за да може да се управлява изцяло от клавиатурата. Добавихме клавишни комбинации за добавяне на задачи, преместването им в проект или контекст, навигация и т.н.</p>
    <p xml:lang="ca">Als hackers ens encanten els nostres teclats, i probablement sereu més eficient amb les mans al teclat sempre que es pugui. És per això que hem fet el Zanshin amb cura per ser completament gestionable amb el teclat. S'han afegit dreceres per a afegir tasques, moure-les a un projecte o context, navegar, etc.</p>
    <p xml:lang="ca-valencia">Als hackers ens encanten els nostres teclats, i probablement sereu més eficient amb les mans al teclat sempre que es puga. És per açò que hem fet Zanshin amb cura per a ser completament gestionable amb el teclat. S'han afegit dreceres per a afegir tasques, moure-les a un projecte o context, navegar, etc.</p>
    <p xml:lang="en-GB">We hackers love our keyboards, and you probably find yourself more efficient with your hands on the keyboard as much as possible. That's why we crafted Zanshin carefully to be completely drivable from the keyboard. We added shortcuts to add tasks, move them to a project or a context, navigate, etc.</p>
    <p xml:lang="es">A los programadores nos encanta usar el teclado, y probablemente se dé cuenta de que es más efectivo tener las manos en el teclado el máximo tiempo posible. Por ello hemos creado Zanshin para que se pueda controlar completamente con el teclado. Hemos añadido atajos de teclado para añadir tareas, moverlas a un proyecto o a un contexto, navegar, etc.</p>
    <p xml:lang="fr">Nous les hackers, nous aimons nos claviers et vous vous trouvez probablement plus efficace avec vos mains sur le clavier autant que possible. C'est pourquoi nous avons soigneusement conçu Zanshin pour qu'il soit entièrement pilotable depuis le clavier. Nous avons ajouté des raccourcis pour ajouter des tâches, les déplacer vers un projet ou un contexte, naviguer, etc.</p>
    <p xml:lang="gl">Á xente metida na informática encántannos os teclados, e seguro que canto máis tempo pasan as túas mans no teclado máis eficiente te sentes. É por iso que fixemos que Zanshin poda usarse completamente desde o teclado. Engadimos atallos para engadir tarefas, movelas a un proxecto ou contexto, navegar, etc.</p>
    <p xml:lang="it">Noi hacker adoriamo le tastiere, e anche tu probabilmente sei più efficiente se hai le mani sulla tastiera il più possibile. Ecco perché abbiamo realizzato con cura Zanshin, in modo che sia completamente manovrabile da tastiera. Abbiamo aggiunto delle scorciatoie per aggiungere le attività, per spostarle in un progetto o contesto, per navigare, ecc.</p>
    <p xml:lang="ka">ჩვენ, პროგრამისტებს, ძალიან გვიყვარს ჩვენი კლავიატურები და თქვენც ალბათ უფრო და უფრო კომფორტულად გრძნობთ თავს კრეფისას. Zanshin-ი ზუსტად ამიტომ არსებობს. ის სრულად მართვადია კლავიატურიდან. ყველაფერს, ამოცანების დამატებას, მათი პროექტში გადატანას, კონტექსტის დამატებას, ნავიგაციას და ა.შ. თავისი მალსახმობები გააჩნია.</p>
    <p xml:lang="nl">Wij hackers houden van ons toetsenbord en u vindt uzelf efficiënter met uw handen zo veel mogelijke op het toetsenbord. Dat is waarom we Zanshin zorgvuldig hebben ontworpen om volledig te besturen vanaf het toetsenbord. We hebben sneltoetsen toegevoegd aan taken, ze verplaatsen naar een project of een context, navigeren, etc.</p>
    <p xml:lang="pt">Nós programadores gostamos dos nossos teclados, e provavelmente já descobriu que é mais eficiente com as suas mãos sobre o teclado o maior tempo possível. É por isso que modelámos o Zanshin cuidadosamente para ser completamente manipulado a partir do teclado. Adicionámos atalhos para adicionar tarefas, movê-las para um projecto ou contexto, navegar, etc.</p>
    <p xml:lang="sl">Mi hekerji imamo radi naše tipkovnice in verjetno se boste tudi vi čim bolj učinkoviti z rokami na tipkovnici, kolikor je le možno. Zato smo Zanshin previdno izdelali tako, da je popolnoma voden s tipkovnice. Dodali smo bližnjice, da bi dodali naloge, jih premaknili v projekt ali kontekst, krmarili itd.</p>
    <p xml:lang="tr">Biz deşiciler klavyelerimizi çok severiz; siz de büyük olasılıkla ellerinizi olabildiğince klavyenin üzerinde tutmaya çalışıyorsunuzdur. Bu yüzden, Zanshin'i tümüyle klavye ile yürütülebilir kıldık. Her tür eylem için bir kısayol bulabilirsiniz.</p>
    <p xml:lang="uk">Ми, програмісти, полюбляємо клавіатури, і ви, ймовірно, найефективніше працюєте з клавіатурою. Ось чому ми створили Zanshin таким, щоб ним можна було керувати з клавіатури. Ми додали клавіатурні комбінації для додавання завдань, пересування їх до проєкту або контексту, навігації тощо.</p>
    <p xml:lang="x-test">xxWe hackers love our keyboards, and you probably find yourself more efficient with your hands on the keyboard as much as possible. That's why we crafted Zanshin carefully to be completely drivable from the keyboard. We added shortcuts to add tasks, move them to a project or a context, navigate, etc.xx</p>
    <p subtitle="true">Integrate</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="bg">Интегриране</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="ca">Integra</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="ca-valencia">Integra</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="de">Integrieren</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="en-GB">Integrate</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="es">Integrar</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="fr">Intégrer</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="gl">Integra</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="ia">Integrar</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="it">Integra</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="ka">ინტეგრირება</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="nl">Integreren</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="pt">Integrar</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="pt-BR">Integrar</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="sl">Integriraj</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="tr">Tümleştir</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="uk">Інтеграція</p>
    <p subtitle="true" xml:lang="x-test">xxIntegratexx</p>
    <p>Zanshin is an application of the KDE community, as such it unleashes even more power when used with other KDE Applications or within KDE Plasma Desktop. Using KMail? You can create a task right from an email you received and it'll appear in Zanshin's Inbox. Using KOrganizer? All your overdue and coming task will appear in the calendar view. Using Plasma Desktop? Then you can collect from anywhere using KRunner, just type in "todo: Buy apples", and you will find that tasks in Zanshin's Inbox, even if it wasn't running!</p>
    <p xml:lang="bg">Zanshin е приложение на общността на KDE и като такова разгръща дори повече мощ, когато се използва с други приложения на KDE или в рамките на KDE Plasma . Използвате KMail? Можете да създадете задача директно от получен имейл и тя ще се появи във входящата поща на Zanshin. Използвате KOrganizer? Всички ваши просрочени и предстоящи задачи ще се появят в изгледа на календара. Използвате Plasma Desktop? Тогава вие можете да събирате отвсякъде с помощта на KRunner, просто въведете "todo: Buy apples", и ще откриете тази задача във входящата поща на Zanshin, дори и да не е била пусната!</p>
    <p xml:lang="ca">El Zanshin és una aplicació de la comunitat KDE, i com a tal, desenvolupa encara més potència quan s'utilitza amb altres aplicacions de KDE o dins de l'escriptori Plasma de KDE. Useu el KMail? Podeu crear una tasca des d'un correu electrònic que heu rebut i apareixerà a la safata d'entrada del Zanshin. Useu el KOrganizer? Totes les vostres tasques pendents i futures apareixeran a la vista del calendari. Useu l'escriptori Plasma? Llavors podreu recollir des de qualsevol lloc utilitzant el KRunner, escriviu «todo: Compra pomes», i trobareu aquestes tasques a la safata d'entrada del Zanshin, fins i tot si no s'estava executant!</p>
    <p xml:lang="ca-valencia">Zanshin és una aplicació de la comunitat KDE, i com a tal, desenvolupa encara més potència quan s'utilitza amb altres aplicacions de KDE o dins de l'escriptori Plasma de KDE. Utilitzeu KMail? Podeu crear una tasca des d'un correu electrònic que heu rebut i apareixerà a la safata d'entrada de Zanshin. Utilitzeu KOrganizer? Totes les vostres tasques pendents i futures apareixeran a la vista del calendari. Utilitzeu l'escriptori Plasma? Llavors podreu arreplegar des de qualsevol lloc utilitzant KRunner, escriviu «todo: Compra pomes», i trobareu estes tasques a la safata d'entrada de Zanshin, fins i tot si no s'estava executant!</p>
    <p xml:lang="en-GB">Zanshin is an application of the KDE community, as such it unleashes even more power when used with other KDE Applications or within KDE Plasma Desktop. Using KMail? You can create a task right from an email you received and it'll appear in Zanshin's Inbox. Using KOrganizer? All your overdue and coming task will appear in the calendar view. Using Plasma Desktop? Then you can collect from anywhere using KRunner, just type in "to-do: Buy apples", and you will find that tasks in Zanshin's Inbox, even if it wasn't running!</p>
    <p xml:lang="es">Zanshin es una aplicación de la comunidad KDE. Como tal, es aún más potente cuando se usa con otras aplicaciones de KDE o dentro del escritorio KDE Plasma. ¿Usa KMail? Puede crear tareas directamente desde los mensajes de correo electrónico que haya recibido para que aparezcan en la bandeja de entrada de Zanshin. ¿Usa KOrganizer? Todas las tareas vencidas y próximas a vencer aparecerán en la vista del calendario. ¿Usa el escritorio Plasma? En tal caso puede recopilar tareas de cualquier sitio usando KRunner; solo tiene que escribir «todo: Comprar manzanas» y verá dicha tarea en la bandeja de entrada de Zanshin, incluso aunque no estuviera funcionando.</p>
    <p xml:lang="fr">Zanshin est une application de la communauté KDE, car elle libère encore plus de puissance lorsqu'elle est utilisée avec d'autres applications KDE ou avec le bureau Plasma de KDE. Vous utilisez KMail ? Vous pouvez créer une tâche à partir d'un courriel que vous avez reçu et il apparaîtra dans la boîte de réception de Zanshin. Vous utilisez KOrganizer ? Toutes vos tâches en retard et à venir apparaîtront dans l'affichage du calendrier. Vous utiliser le bureau Plasma ? Alors, vous pouvez collecter de n'importe où en utilisant KRunner. Il vous suffit de taper "todo : Acheter des pommes" et vous trouverez que cette tâche dans la boîte de réception de Zanshin, même si elle n'était pas en cours d'exécution !</p>
    <p xml:lang="gl">Zanshin é unha aplicación da comunidade KDE, e como tal resulta máis potente cando se usa con outras aplicacións de KDE ou no escritorio KDE Plasma. Que usas KMail? Pois podes crear unha tarefa desde unha mensaxe e aparecerá na caixa de entrada de Zanshin. Que usas KOrganizer? Todas as tarefas coa data límite superada ou próxima aparecerán na vista de calendario. Que usas o escritorio Plasma? Pois podes apuntar desde calquera parte con KRunner, escribe «todo: Mercar mazás» e a tarefa aparecerá na caixa de entrada de Zanshin, aínda que non estivese en execución!</p>
    <p xml:lang="it">Zanshin è un'applicazione della comunità KDE, quindi scatena ancora più potenza se viene usata con altre applicazioni KDE, oppure nel desktop Plasma di KDE. Utilizzi Kmail? Puoi creare immediatamente un'attività da una mail che hai ricevuto, e apparirà nella posta in arrivo di Zanshin. Utilizzi Korganizer? Tutte le attività in ritardo e in arrivo appariranno nella vista del calendario. Utilizzi il desktop Plasma? Puoi quindi raccogliere da ovunque con Krunner: basta digitare "Todo: Acquistare le mele" e vedrai quelle attività nella posta in arrivo di Zanshin, anche se non era stato avviato!</p>
    <p xml:lang="ka">Zanshin არის KDE საზოგადოების აპლიკაციაა, რადგან ის კიდევ უფრო მეტ ენერგიას ხსნის სხვა KDE პროგრამებთან ან KDE Plasma Desktop- ში გამოყენებისას. KMail– ის გამოყენებით? თქვენ შეგიძლიათ შექმნათ დავალება თქვენს მიერ მიღებული ელ.წერილიდან და ის გამოჩნდება Zanshin's Inbox- ში. KOrganizer- ის გამოყენებით? ყველა თქვენი დაგვიანებული და მომავალი ამოცანა გამოჩნდება კალენდარული თვალსაზრისით. პლაზმური კომპიუტერის გამოყენებით? შემდეგ შეგიძლიათ შეაგროვოთ ნებისმიერი ადგილიდან KRunner– ის გამოყენებით, უბრალოდ ჩაწერეთ "todo: შეიძინეთ ვაშლი" და ნახავთ ამ დავალებებს Zanshin' Inbox– ში, მაშინაც კი, თუ ის არ მუშაობდა!</p>
    <p xml:lang="nl">Zanshin is een toepassing van de KDE-gemeenschap, daarom maakt het nog meer energie vrij wanneer het gebruikt wordt met andere KDE-toepassingen of in het KDE Plasma bureaublad. KMail in gebruik? U kunt een taak aanmaken direct uit een e-mail die u ontving en het zal in het postvak in van Zanshin verschijnen. KOrganizer in gebruik? Al uw over tijd en aankomende taken zullen in de agendaweergave verschijnen. Plasma bureaublad in gebruik? U kunt dan vanaf overal met KRunner zaken verzamelen, typ "todo: Appel kopen" en u zult deze taak in het postvak in van Zanshin vinden, zelfs als het niet actief was!</p>
    <p xml:lang="pt">O Zanshin é uma aplicação da comunidade do KDE; como tal, liberta muito mais potencialidades quando é usado com outras aplicações do KDE ou dentro do ambiente de trabalho Plasma do KDE. Está a usar o KMail? Poderá criar uma tarefa logo a partir de um e-mail que recebeu e a mesma irá aparecer na Caixa de Entrada do Zanshin. Está a usar o KOrganizer? Todas as suas tarefas atrasadas e seguintes irão aparecer na área do calendário. Está a usar o ambiente de trabalho do Plasma? Então poderá recolher a partir de qualquer lado com o KRunner; basta escrever "todo: Comprar maçãs", e irá encontrar essas tarefas na Caixa de Entrada do Zanshin, mesmo que não estivesse a correr.</p>
    <p xml:lang="sl">Zanshin je aplikacija skupnosti KDE, saj uporablja še večjo moč, kot se uporablja pri drugih aplikacijah KDE ali znotraj namizja KDE Plasma. Uporaba KMail? Nalogo lahko ustvarite takoj iz e -poštnega sporočila, ki ste ga prejeli, in se bo prikazala v Zanshinovi mapi Prejeto. Uporaba aplikacije KOrganizer? Vse vaše zamude in prihajajoče naloge se bodo prikazale v pogledu koledarja. Uporaba namizja Plasma Desktop? Nato jo lahko zbirate od koder koli s KRunnerjem, samo vnesite "Todo: Kupitii jabolka" in to naloge boste našli v Zanshinovi mapi Prejeto, tudi če se ne izvaja!</p>
    <p xml:lang="tr">Zanshin, KDE topluluğuna ait bir uygulamadır; dolayısıyla onu başka KDE uygulamalarıyla veya Plasma Masaüstü ile kullanırken çok daha üretken olabildiğinizi fark edeceksiniz. K Posta mı kullanıyorsunuz? Aldığınız iletiden doğrudan bir görev oluşturun ve o Zanshin'in Gelen Kutusu'nda görünsün. K Organizatör? Tüm bekleyen görevleriniz takvim görünümünüzde görünür. Plasma Masaüstü? K Çalıştır kullanarak her yerden öge toplayabilirsiniz. Yalnızca "todo: Markete git" yazın ve Zanshin çalışmıyor olsa bile onun Gelen Kutusu'na eklensin!</p>
    <p xml:lang="uk">Zanshin є програмою спільноти KDE. Тому його повною потужністю можна скористатися у поєднанні із іншими програмами KDE або стільницею Плазма KDE. Користуєтеся KMail? Ви можете створити завдання безпосередньо на основі отриманого вами повідомлення електронної пошти, і його запис з'явиться у теці «Вхідні» Zanshin. Користуєтеся KOrganizer? Усі прострочені та наступні завдання буде показано на панелі календаря цієї програми. Користуєтеся стільницею Плазми? Ви можете створювати завдання будь-коли за допомогою KRunner, просто введіть «todo: Придбати яблука», і пункт завдання опиниться у теці «Вхідні» Zanshin, навіть якщо програму не запущено!</p>
    <p xml:lang="x-test">xxZanshin is an application of the KDE community, as such it unleashes even more power when used with other KDE Applications or within KDE Plasma Desktop. Using KMail? You can create a task right from an email you received and it'll appear in Zanshin's Inbox. Using KOrganizer? All your overdue and coming task will appear in the calendar view. Using Plasma Desktop? Then you can collect from anywhere using KRunner, just type in "todo: Buy apples", and you will find that tasks in Zanshin's Inbox, even if it wasn't running!xx</p>
  </description>
  <url type="homepage">http://apps.kde.org/zanshin</url>
  <url type="bugtracker">https://bugs.kde.org/enter_bug.cgi?format=guided&amp;product=zanshin</url>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <caption>Zanshin main window</caption>
      <caption xml:lang="bg">Главния прозорец на Zanshin</caption>
      <caption xml:lang="ca">Finestra principal del Zanshin</caption>
      <caption xml:lang="ca-valencia">Finestra principal de Zanshin</caption>
      <caption xml:lang="cs">Hlavní okno Zanshin</caption>
      <caption xml:lang="da">Zanshins hovedvindue</caption>
      <caption xml:lang="de">Zanshin-Hauptfenster</caption>
      <caption xml:lang="en-GB">Zanshin main window</caption>
      <caption xml:lang="es">Ventana principal de Zanshin</caption>
      <caption xml:lang="et">Zanshini peaaken</caption>
      <caption xml:lang="eu">Zanshin leiho nagusia</caption>
      <caption xml:lang="fi">Zanshinin pääikkuna</caption>
      <caption xml:lang="fr">Fenêtre principale de Zanshin</caption>
      <caption xml:lang="gl">Xanela principal de Zanshin</caption>
      <caption xml:lang="hu">A Zanshin főablaka</caption>
      <caption xml:lang="ia">Fenestra principal de Zanshin</caption>
      <caption xml:lang="id">Jendela utama Zanshin</caption>
      <caption xml:lang="it">Finestra principale di Zanshin</caption>
      <caption xml:lang="ka">Zanshin -ის მთავარი ფანჯარა</caption>
      <caption xml:lang="ko">Zanshin 주 창</caption>
      <caption xml:lang="lt">Zanshin pagrindinis langas</caption>
      <caption xml:lang="my">ဇန်ရှင် ပင်မဝင်းဒိုး</caption>
      <caption xml:lang="nl">Hoofdvenster van Zanshin</caption>
      <caption xml:lang="nn">Hovudvindauget i Zanshin</caption>
      <caption xml:lang="pl">Główne okno Zanshin</caption>
      <caption xml:lang="pt">Janela principal do Zanshin</caption>
      <caption xml:lang="pt-BR">Janela principal do Zanshin</caption>
      <caption xml:lang="ru">Главное окно Zanshin</caption>
      <caption xml:lang="sk">Hlavné okno Zanshin</caption>
      <caption xml:lang="sl">Glavno okno Zanshin</caption>
      <caption xml:lang="sv">Huvudfönstret i Zanshin</caption>
      <caption xml:lang="tr">Zanshin ana penceresi</caption>
      <caption xml:lang="uk">Головне вікно Zanshin</caption>
      <caption xml:lang="x-test">xxZanshin main windowxx</caption>
      <image>https://cdn.kde.org/screenshots/zanshin/zanshin.png</image>
    </screenshot>
  </screenshots>
  <project_group>KDE</project_group>
  <provides>
    <binary>zanshin</binary>
  </provides>
  <content_rating type="oars-1.1"/>
  <releases>
    <release version="23.04.2" date="2023-06-08"/>
    <release version="23.04.1" date="2023-05-11"/>
    <release version="23.04.0" date="2023-04-20"/>
    <release version="22.12.3" date="2023-03-02"/>
  </releases>
</component>
